港鐵可唔可以坐地下?

廢青表示真係好撚攰

唔驚風濕?

自己帶張櫈坐

好多外國人都坐地下